join 了gym，希望由196磅減到165

幾天前 join 了 Pure fitness, 希望半年內可以由196 lbs 減到165 lbs。有飲 fat burner

荷包會減磅

$1650 一個月，真有錢

有沒有師兄也是去 Repulse Bay branch ?

Is anyone taking fat burner here? What brands?

現在我用Muscletech Hydroxycut Hardcore Elite powder, 用完之後想試 BSN Ripped Edge。有沒有人試過？

Hydroxycut用落個效果點？
有無副作用？

Goji緊

It tastes good. No side effects

明明做運動係唔使洗錢
但係偏偏有人洗錢去做運動

樓主打算點做？幾高先？

好 thx巴打

戒左可樂/高糖份食物飲品先

我覺得減肥第一步係戒壞習慣先

之後先做運動

食野7成，運動3成
你改變飲食習慣先，否則比幾多錢做運動都無用

利申：4個月由237減到180，持續進行中，目標160